幫警察平反 警察都有好人

徐步高終極目標 刺殺董建華
23/03/2006

尖 沙 咀 殺 警 案 「 雙 面 狂 魔 」 徐 步 高 殺 警 搶 槍 目 的 終 於 曝 光 ， 警 方 在 徐 的 電 腦 及 一 些 文 件 記 錄 上 有 驚 人 發 現 ， 懷 疑 徐 步 高 欲 刺 殺 董 建 華 。 警 方 發 現 徐 收 集 了 董 建 華 的 個 人 資 料 、 座 駕 車 牌 及 保 鏢 人 數 等 ， 由 於 徐 ○ 四 年 曾 參 加 「 七 一 」 遊 行 ， 警 方 推 斷 他 其 實 是 要 對 董 建 華 不 利 ； 而 徐 為 搶 奪 同 僚 佩 槍 ， 亦 經 過 精 心 部 署 ， 曾 跟 蹤 兩 警 員 曾 國 及 冼 家 強 多 天 ， 掌 握 兩 人 「 行 咇 」 路 線 ， 再 伺 機 落 手 搶 槍 ， 引 發 今 次 慘 劇 。

據 消 息 透 露 ， 警 方 有 組 織 罪 案 及 三 合 會 調 查 科 （ 俗 稱 O 記 ） 人 員 ， 過 去 數 日 偵 騎 四 出 ， 希 望 可 以 解 開 徐 步 高 殺 警 搶 槍 的 目 的 ， 探 員 除 在 廣 東 道 行 人 隧 道 現 場 調 查 外 ， 並 多 次 到 徐 步 高 位 於 東 涌 裕 東 苑 寓 所 調 查 ， 檢 走 大 批 物 品 及 一 部 電 腦 ， 檢 走 的 物 品 包 括 一 批 書 信 、 日 記 、 文 件 及 大 疊 剪 報 資 料 ， 剪 報 資 料 主 要 集 中 財 經 、 名 人 及 警 政 消 息 ， 但 沒 有 梁 成 恩 及 生 銀 行 巴 籍 護 員 被 殺 案 的 資 料 。

檔 案 詳 錄 董 日 常 行 動

消息 又 透 露 ， 「 O 記 」 人 員 翻 查 徐 步 高 用 活 頁 紙 書 寫 的 日 記 ， 發 現 所 寫 的 全 部 是 憤 世 嫉 俗 的 言 論 ， 並 有 董 建 華 的 個 人 資 料 及 活 動 等 ， 探 員 覺 得 有 可 疑 ， 於 是 再 翻 查 電 腦 資 料 ， 於 其 中 一 個 檔 案 內 有 驚 人 發 現 ， 徐 開 宗 明 義 地 說 「 會 做 一 宗 驚 天 動 地 」 ， 並 詳 細 記 錄 董 建 華 的 個 人 資 料 、 每 日 離 開 寓 所 時 間 及 行 車 路 線 、 保 鏢 人 數 、 座 駕 數 目 及 車 牌 號 碼 等 ， 對 董 日 常 一 舉 一 動 ， 均 瞭 如 指 掌 。 由 於 徐 於 ○ 四 年 以 孝 子 打 扮 參 加 七 一 遊 行 ， 他 不 滿 董 建 華 的 心 態 ， 十 分 明 顯 。

真英雄

今時今日黑警抱住都係打份工既心態

病假、大假，真係有心就集體請假

做得黑警已經埋沒良心，當你仇人咁打

間諜

好想識多啲警察仔女 有冇巴打介紹下

殺警英雄 徐步高

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

推

徐步高死祭

要大搞